有無試過俾老母老屈上鹹網

細細個老母無啦啦叫左我入房 跟住用佢電話開左張露點相俾我睇 問我係唔係上鹹網

試過被佢踢爆上鹹網

試過一齊上鹹網

個浪衫架裝係我間房，有時出左廳睇電視，老母會失驚無神入我房浪衫，睇緊咸野冇鎖mon就斷正，但久而久之已經慣晒，後生仔睇咸野好過去非禮啦

唔係你就係你老豆 認左佢啦 你想到時老母樓老竇耳仔？

多次睇到老豆上咸網

Yo what’s up
Bitch!

say my name

又係你澳門人事？

點解唔俾上鹹網？驚無人買龍虎豹？

播頭交拳交片比佢睇咪唔係老屈你

上咸網都好，試過比佢誤會我睇GV

斷正就話姐, 你點會明明冇上但屈你上呢